屌你老母網上行

成撚日逼人用你啲咩Moov 咩now media
話左唔要 死都要人登入cut佢
第一次都算
屌你老尾隔幾個月就整一劑俾我玩
好撚得閒咩依家 要我登入再cut左佢

放過我ok?

唔撚想用呀

博你有一獲唔記得cut咪收你錢囉

係呀 有一次我cut唔到Moov 要打電話上去cut
Cut左 仲收左我信用卡49$

和記都好撚過你

屌你老母

打去投訴就得 唔好登入/同意任何嘢
利申：試過佢「通知」我有唔知乜試用一個月 一個月之後要收錢 又話冇得電話取消 要網上搞 之後投訴完就冇人再打過嚟

以前我都試過，無啦啦俾人呃左一個月錢

咁咪唔好撚用囉屌你老母

跟住打上cs問，佢會話電腦出問題，sorry sorry…!

和記仲仆街，仲多怘惑野搏你唔出聲